---
title: "gak mesti bunga"
date: "2003-11-19T05:56:00+07:00"
tags:
    - Myself
---

subuh tadi gw di bangunin sama anak2, soalna mau mau sahur, sebelumnya
aku tidur jam 10 malem… padahal jam 7 baru bangun.. :p

sekarang pagi jam 6.. gak tau mesti gimana.. chat dalam bot bikin gwa
makin pusing… anak2 di sana pada ngomong yang gak2.. bocep lah.. porno
lah.. ml lah..

gwa sekarang di sini sendiri.. mikirin lo cin.. baca2 blog yang lalu dan
nemuin link [ini](http://www.malam.or.id/blog/179.24.html), ah.. gw ngelamun lagi deh…

gw baca blog na si [Somat](http://somat.blogspot.com/2003_10_01_somat_archive.html#106685210543060525)... mirip banget sama yang di kirim
[eddie](http://www.malam.or.id/blog/179.24.html)..

dua2nya bener.. cin.. sampe saat ini gw gak bsia kasi lo banyak hal..
seperti yang lo inginkan.. seperti yang lo impikan..

tapi cinta itu ada dalam diri gw… gak gw pungkirin hal itu
